有一種A0 係FriendZone界高手

每當佢對一個女仔有意思
都會不知不覺墮入左FriendZone
令佢地無辦法再更進一步

有無人明

臭雞

我以為自己開左個post唔知添

Fdzone其實係你自己踏入而唔係個女仔比你

係咪黑人果條片

個黑人真相左